9:34pm 黨鐵太子灣仔中環停站

【Now新聞台】港鐵指因應車站內及車站附近的突發情況，太子站、灣仔站及中環站關閉。

列車不停太子站、灣仔站及中環站。

手足咪再搭黨鐵

罷搭黨鐵呀

推

一早要咁做啦，跳咩閘姐

唔搭最安全

push

其實邊個提倡跳閘先

平日跳唔跳閘大家自己喜歡啦..我就罷搭
但今日特別依d非常時期唔搭為妙

同上

細蚊仔d 屎橋有骨氣就唔好搭，寧願行路都唔坐地鐵就比個讚你啦

大陸仔比個讚？

我老矣，跳唔起。

就算年輕，我自問未必咁好身手。

各巴絲，盡量唔好跳，唔好高估自己身手。你哋冇錢出街，搵哥哥姐姐讚助，我哋好樂意提供學童車船津貼